點解要咁對我

又應又唔應
又揾返我又突然唔理我

係我要放棄既時候 你又揾人傳話
我揾你 我關心你 你每次都輕輕卸開

其實我知從一開始我就襯你唔起
所以我都冇further去做d乜野
係直到睇唔過眼 先令中間出左裂痕
而就算呢道裂痕大過大峽谷
我都係返左黎
你明明知道而家咁做我係唔會退
你到底想點

屎眼